咪玩假菠蘿RB

假菠蘿都係想拖延狗
但會risk對家狼來了搞隻真嘅出嚟
有機會傷及無辜 尤其細路 不了

最重要係 假菠蘿係散播緊terror
到到假菠蘿RB唔止得狗驚
附近既市民 記者 FA都會擔驚受怕
連登和理非點唔割都好
國際社會 普通市民都一定唔會支持呢種恐懼

五十年前工聯會已經完美示範左
點玩真假菠蘿玩到個朵臭到而家

網上講一小句野都除時可以影響到人
Po野 睇野既 都要諗多諗先呀

菠蘿係狗放的

得啦，係人都知核彈都唔割係口號黎

push

同你啲同事講

廢青都識整菠蘿

佢自己on9關人咩事，有個紙箱兩條電線就當炸彈，下次攞三條紅蘿蔔扎埋一齊佢又係當炸彈唔通又關我哋事？

推 端正風氣

Agree

全部咪又係黑狗放

又有人叫人唔好唔好

tui 狗放既

波羅真係唔得 前車可鑑

721

負評上一頁

Push

唔係講今日假菠蘿單野
而係講有啲留言覺得假菠蘿RB低成本 作用大
連登好難判斷到邊啲係真心 邊啲係鬼
但當有咁既風向出緊黎既時候真係要講下

有冇人可以答到我點解菁英中嘅菁英「爆炸品處理課」可以咁犀利?

Agger

又做大龍鳳

拉

黑警玩完自己警局 玩假波羅

班勇武咁惡 點會聽得入耳

你老母今次收我三百 下次再幫襯

好同意
記唔記得民間記者會commit過示威者係唔會殺傷無辜?
如果係玩菠蘿點樣可以保證唔會殺傷無辜?

同意

你落場講嘛
軍師

又唔好咁generalize勇武
講緊既係連登有啲撐假菠蘿RB既風向姐

呢個風向暫時都係得連登有
街上面冇成街假菠蘿RB喎
點解要落場講？

推 同意唔好玩

推左先

連登仔活係平行時空

你同事放

民意逆轉了

咁你個核彈唔係是但放係地下掛
你掟過去啲狗到邊有人割
你掟黨鐵啲人就話反感姐 掟狗

核彈唔割 係用核彈打對家唔係打自己人/無辜人 走啦分化撚

大台連登

狗同藍屍先放
工聯會更加有經驗

認同
唔好同仼何菠蘿扯上關係

推

心態唔係行為咋

Yes sir!
假菠蘿阻住同事推進呀嘛？

d狗引導你玩菠蘿啫

就好似雞尾酒咁

假菠蘿有咩問題？
利申：真都唔會割

今時唔同往日，今次全部都可以話係黑警做

手足唔會玩炸彈

認同
勇武有我地冇既勇氣所以成日想行前一步
和理既重要性就係用我地既Norm分析大局，幫手討論大眾都支持既戰略
勿分化

推呀，有啲野唔可以亂玩
但係唔分化，期待手足下次改善

工聯會前車之鑒
真心要留神

真假都唔好玩 你揼個去狗嘅防線另計

回覆前記住起起底

又突然活躍既會員呀

阿SIR驚就咪出街啦

我覺得係要睇個對象

你用核彈炸對方梗係無嘢啦

香港人點反抗唔駛你教

其實係

Mark低連登話支持玩炸彈班仆街
好撚多鬼想煽動我地拆哂d道德底線

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

玩真假波羅都好，唔好近自己友，掉狗就冇人割

明明得紙箱一個，無限FF想煲大
想借位入但唔成功

認同

假都有問題？

不如放真菠蘿🍍

怕港共以真亂假
炸傷無辜

呢類分化post好撚多狗

你全家腦生癌？

玩？邊撚度玩呀

Pish

要學下歷史
67暴動check point

驚呀阿sir?

臥底放炸彈，想炸死示威者！！

你唔好拆穿啲冷氣強啦

真係幾撚慘 比著我的起心肝行動升級，翻到黎又話民意又國際輿論

呢班垃圾真係唔配有民主

#兄弟爬山
#核彈都不割

要搞都搞宿舍

痴線 放炸彈真係同恐怖份子冇根本 日本赤軍夠為自己理想 劫機放炸彈

覺得有問題咪照講下次改善，唔認同嘅想割嘅就話係鬼嘅撚屌仲衰過雨革左膠，起碼佢哋唔會口講唔割然後背後插你一刀做錯咪做錯，認咗佢下次做好啲咪得

點解唔割可以睇返呢個post捉鬼對場運動一啲好處都無，我反而懷疑話人係鬼嗰啲先係鬼

本土民主前線：最近捉鬼嘅風氣令我地好擔心

唔放點攬炒

唔割唔代表支持
互相提點先可以令大家進步
不完美 可接受 要改善

推，真係做黎俾對家有位入

即係一句都唔話得，前線做乜都話岩先叫唔割

你去狗屋玩菠蘿既話冇人會同你割
你周街放有乜撚野用？

同意 唔應該散播恐怖主義

炸狗屋狗宿OK
周街放不了

我地冷氣軍師你咪分化L囉
而家係講緊唔傷及無辜 唔散播恐懼
不分化不割蓆

唔建議設假埋伏
但尊重前線

Day1已經講唔會傷及無辜架啦
個班三毛支拿狗話咩割係笑話個啲全部死全家

唔通你去攞把刀隨街斬人我都要話好？

好正常啫

無錯 好似之前火魔攻狗屋好波
但用假菠蘿做rb就唔好了

擺到咁撚遠
同你啲同事傾下囉

Arm ah definitely say no to bombs
whoever make bombs are police under covers

咁乜都唔好做好唔好？

真係慘 整個假炸彈又會傷及無辜

真炸彈炸到自己友就當然唔得 炸到對家就散播恐懼

你呢啲教條撚真係好惡

核彈都不割
不割𥱊

如果放係黑警道呢

成王敗寇 贏就革命 輸就暴動 恐怖襲擊

唔係3言2語就話到係恐怖分子

Spin到返屋企訓覺做乜柒

知啊 但係驚手足學 以為拖得住啲狗

工聯會2.0

岩阿，我頭先就係真心開咗個戰略post講波羅
啲人一味得個屌字，完全無理性分析
咁樣點撚樣有共識
"核彈都唔割"既前題係對個運動有幫助
但波羅的確可以升級RB

火魔法果時都係慢慢傾出黎啦
開頭咪又係一大班冷氣軍師話咩恐怖主義，得狗先會玩火

連登

核彈都唔割